% \usepackage{PanneauxRoute}
Pour chacun des panneaux suivants, indiquer le nombre d'axe de symétrie puis, lorsqu'ils existent, 
positionner \textit{à main levée} le (ou les) sur la figure.\medskip

\begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{5}{X[c,1]}},stretch=2}
  \prChausRet[height=70pt] & \prLimVites[height=70pt]{30} & \prSensInterdit[height=70pt] & \prContournGauche[height=70pt] & \prFinInterd[height=70pt] \\
  \pointilles[1.5cm] & \pointilles[1.5cm] & \pointilles[1.5cm] & \pointilles[1.5cm] & \pointilles[1.5cm] \\
  \prPosteSecours[height=70pt] & \prCircInterd[height=70pt] & \prAvions[height=70pt] & \prRondPoint[height=70pt] & \prRoutePrio[height=70pt]\\
  \pointilles[1.5cm] & \pointilles[1.5cm] & \pointilles[1.5cm] & \pointilles[1.5cm] & \pointilles[1.5cm] \\
\end{tblr}